{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11029&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주산푸른펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、ボムン観光団地から車で0分、慶州ワォルドから車で2分、新羅ミレニアムパークから車で4分の距離にあります。ペンションの内部にはフットサル場とカラオケがあり、夏季には屋外プールが利用できます。 ただし、バーベキュー用品の持ち込みとご使用はお断りしております。入室は5時から可能であり、退室は22時以降にしなければなりません。無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。直接利用できるペンションの施設としては、フットサル場とカラオケがあり、各階には共用の電子レンジが完備されています。夏季には屋外プールを運営し、利用時間は5時から22時までです。また、バーベキュー施設もあり、利用料は2名様5,000ウォン、4名様25,000ウォンです。個別バーベキューをご利用する場合、豚の肩ロースがおすすめであり、現地決済可能です。人数最大を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは許可しておらず、使用者の不注意によって利用施設が紛失または毀損された場合は、利用者の責任となります。 また、客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは、ボムン観光団地から車で0分、慶州ワォルドから車で2分、新羅ミレニアムパークから車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの内部にはフットサル場とカラオケがあり、夏季には屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー用品の持ち込みとご使用はお断りしておりますが、ペンション内にはバーベキュー施設もあります。利用料は2名様5,000ウォン、4名様25,000ウォンです。個別バーベキューをご利用する場合、豚の肩ロースがおすすめであり、現地決済可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで屋外プールを利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールを運営し、利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設が紛失または毀損した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者の不注意によって利用施設が紛失または毀損された場合は、利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 555
    }
}